睇番吞食天地個封面

究竟係趙雲拎住兩把劍?

定係張飛出緊牙突零式?

問doctor lee

趙雲雙刀
張飛準備跳起咬人，蘇咬雷斯都係打得機多學壞咗

此post已完

蘇咬雷斯

張飛都唔用武器,點會係佢

隻game 設定魏廷係有武係手但唔好用

點解唔可以2個一齊拎住同一把劍？
玉女心經咁

個畫面好衝擊

最鐘意睇肥肥推鉛球炸到自己友血肉橫飛

有冇人試過用十字鑽鑽呂布?

打自己友都會扣到血, 呢個設定真係好好笑

成日同FD 打機, 都會趁過板前後少少時間, 扑濕啲fd 一兩下整古佢地

唔記得關羽招大石壓死蟹可唔可以炸到隊友爆開

到底點解係魏延唔係馬超